請問38歲人仲可以點發圍？

現職倉務保安員 9k一個月

點解d柒頭成日幻想自己係災難片中拯救萬民既主角？

事實其實你係起片中出現得半秒就死左既人

當然

現實生活並唔係成日有災難發生

你條賤命得以苟且偷生

換來既係

你要不停出賣你既下賤勞動力來養自己

請你立即停止幻想

你唔係大英雄

你過去，現在，將來都唔會係

你只係一件奴隸般既可憐蟲

馬會

一係發橫財
一係自己做老闆
唔通你冇學歷仲諗住可以打工發達

做救生員都唔錯，一個月都有二萬

好奇一問巴打點解你可以捱到廿年倉務保安員 9k?

腰圍就大把你發

9k搵人信？
作野有heart少少

渣的士

投胎